樹仁副校監應於11月2日被催淚煙彈擊中之同學 並到醫院探望

致各位同學和老師：

在剛過去的周末，一位同學於港島區的公眾活動中懷疑遭催淚煙彈擊中，身體嚴重燒傷。有同學遇事受傷，我們心痛難過。

我和同事剛剛(周一淩晨)在醫院探望了同學，他精神狀態也尚可。我們表達了慰問，希望他早日康復。我們同時保證在學業、醫療及法律方面，會提供一切適切支援。我們亦已經聯絡了願意協助的醫生及律師。

校方將於今日之內去信警務處處長，要求他提供有關今次事件的一切資料，以釐清事實，作進一步後續跟進。

近日社會事件時有暴力行為，警方在驅散和拘捕過程中亦經常有人受傷。 我們在此再次呼籲同學須注意自身安全，離開暴力衝突現場，不要將自己及身邊的人陷於危險與傷害之中。

大家在學業、情緒及其他方面遇上困難或受困擾，務必與我們聯絡。（電話：2570-7110）

胡懷中

2019年11月4日

標題打漏左個「回」字